用廁紙敏屎個陣大家向上敏定向下敏

敏左咁多年，唔知大家又係點敏呢？

肛交敏

向上隊入直腸?

點會有人向下敏

Agree

通常畀老公奶走佢

向下會敏落袋底

Gay....

用口吻

和情人深深一敏

痴張紙巾落屎眼就算

上下上下捽

應該講話向後抆啊嘛
向前啲菌咪去晒前面 尿道炎

向右

向出面忟

冇人塞隻手指入去了一個圈架咩?

之前唔係興電鑽食粟米，有冇人係用電鑽敏屎

咁大個人都唔識敏屎 要問人

仆街，我向前抆係咪好有問題？

要敏嫁咩？

向內塞，塞晒成隻中指入去

向中間。。。。